已經過咗一年，會員顯卡（#214534，私樓仔（已轉名））仲未話到比我知佢識用部macbook玩咩特異功能。。。

校園台過街老鼠顯卡（214534）
此人經常展現出自卑心作祟的心理狀態及相關行為表現。
過街老鼠顯卡（214534）認為只要透過發表一系列膠po取笑基層出身人士的屋住環境及社經地位限制，就可以藉此獲取優越感，行為相當幼稚可笑。

大學時期就應該要分清楚自己既階級同圈子，以免他日後悔

李嘉誠並非窮人所生，乃書香世代大户人家所出，因戰亂先變窮人，所以只會窮一時！

校園台過街老鼠顯卡（214534）認為解決自卑的出路就是要依靠消費品物質提升自己的個人價值（主要是蘋果公司產品）。為保持自我價值及個人身份認同，校園台過街老鼠顯卡（214534）對其他人使用蘋果公司產品的行為非常敏感。過街老鼠顯卡曾經提出未有掌握apple公司産品MacBook特別功能的用家不配使用有關產品（而他至今亦未解釋上述的特別功能所謂何物）；而此人亦曾經提出使用蘋果公司產品的資格論：顯卡（214534）認為居住公屋的基層人士不應使用蘋果公司產品，反之只有包括自己在內的居屋/私樓住戶(未經證實）才有資格使用蘋果公司產品，作為其藍血身分的象徵。

好心住公屋既人就唔好學人用蘋果產品喇

見好多廢柴買部MacBook 番黎但完全唔識啲功能

最後希望校園台過街老鼠顯卡（214534）可以停止上述的幼稚行為，向專業人士尋求協助解決有關的自卑問題，並解答校園台各會員的問題：

校園台過街老鼠顯卡（214534）話得比我知未啊
你識用部macbook玩咩特異功能啊
整唔整到核彈啊？

點少得GPDeal？

睇返晨輝籽啲post先記得仲有顯卡依隻校台玩具

Deal deal 係你條team跟開
48條乸型仔負責跟厹個case

俾真光踢出嚟嘅淫賤港女呃仔食事蹟全記錄

仲有呢個case想搵人跟一跟
個樓豬呢排好出名

已經過咗十幾日，會然查理哥(#5122) 仲未上水

應該係嬲撚咗樓主

查理哥如果睇到
可唔可以係youtube拍條片dis我地校台子

一路diss一路望稿